[人手置頂] 730 地鐵不合作 求下你地一定要出黎

首先真係要多謝咁多位前線巴打呢兩日係前面付出左咁多，食左無數既催淚彈同子彈

我想講見到呢張圖，你仲可唔可以忍心唔出黎救香港 見到有手足頭中槍昏迷我心情都好沉重

從來由細到大我一直都覺得香港係一個國際大都會，已經比好多其他地方都先進同文明，但係呢個半月黎話我知呢個政府同警隊已經去到無可救藥既地步 我地而家最應該做既就係要將行動升級，唔好再比佢地每個週末攞住碌槍對住我地因為佢地已經將開槍呢樣野變左週末常態

作為一個香港人，去到呢個時候已經唔係話出黎遊行就夠，和平遊行已經表達唔到我地既訴求。我地唔可以咩都唔做，香港要自己救唔係等人幫你救，今次真係到和理非出黎幫手既時候

7月30號 7:30
綠線 調景嶺站上車

目標：癱瘓港鐵，為求達致罷工罷市罷課，迫使政府回應

香港人，你仲有冇藉口唔企出黎幫手
唔該你地今次一定要出黎，多你一個真係多好多
前線連命都唔要走出去食彈，唔通你要驚唔返工?

公海TG channel:
公海TG group:

香港人Assemble

“It’s now or never”

推

推呀 和理非的你罷工係最好同成本最低的手段 支持罷工！

PUSH!

Push

光復香港

求你地

上幾次不合作運動其實都係失敗

失敗在你搞不合作運動

但又唔同市民講

搞到大家都逼左係地鐵到

排隊返工

然後成個不合作淨係玩到三四個字

搞到又要比人屌 又要被捕

用力推

叉錯腳 跌左電話

執返身彩 個人無事好繼續行動啦

唔係會俾人請入黑房

old man push car

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

Pish

光復香港 時代革命

希望今次真係會成功 見到今晚有好多手足比人拉左
香港人已經再冇退路 如果呢場運動再輸 日後無論政府點樣再壓榨我地 都唔會再有人敢出黎反抗

香港人 爭下氣 成功咁罷一次工啦！

失敗左幾次點解仲要搞

仲有我建議直接搞總部

幾次玩塞鐵都影響唔到高層

反而啲市民仲傷

咁不如直接搞總部

問點解要搞既 睇我上一個post

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫手推..為和理非做好準備

Puah

唉 睇嚟個日香港會被大罷工 真係唔好彩了
各位出門口小心千奇唔好㩒錯咩制搞到越嚟越罷得耐啊

光復香港，時代革命

一定出！

我會罷工

不如勸掂 港鐵D 司機好過

push

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

連工都唔敢罷
仲講咩光復香港！
真心為義士同香港既話就一齊罷工
只要堅持一下 再堅持一下就會成功！

推！

往黃埔方向：8-1，6-5，4-1，1-5

唔好俾佢停

自己香港 自己救

熱門都推唔上

Pushhh

推到730

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

人手置頂

推推

250

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

我要罷工

前線用命用前途去為我地抗爭，我地唔可以再眼白白眼住佢地犧牲
請大家去表一表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

平時見啲遊客係地鐵站名儲圖鑑儲得咁開心, 身為香港人都無一套覺得好羞家
好想儲返一套

我要擺工

搞地鐵會反感，搞擺工反而多人支持，政府咁多部門，佢地唔系唔想參加遊行，而系唔參加得，不過擺工就唔同玩法

+8.5

希望在於人民 改變始於抗爭

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

重申五大訴求 追究黑警濫權

聽日頭盔文宣小隊都會出黎派文宣
有趣既巴絲可以留個名

啲老闆已經岀哂聲講定聽日點或者唔洗返
嚟啦

5/8再講啦 推左30/7 聽日先

聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！